====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: TAUX ANNUEL MOYEN DE CROISSANCE	AGGLOMÉRATIONS	1954	POPULATION 1	1962
Entity Name (Type) :: TAUX ANNUEL MOYEN DE CROISSANCE	AGGLOMÉRATIONS	1954	POPULATION (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
TAUX ANNUEL MOYEN DE CROISSANCE	AGGLOMÉRATIONS	1954	POPULATION (LOC)
Total entitiy counts: 1

